% cv.tex
% $Id: cv.tex,v 1.10 05/08/2009
%
% LaTeX Curriculum Vitae
%
% Copyright (C) 2008 Terje Gundersen
%
%%---------------------------------------------------------------------------%

\documentclass[overlapped,line,a4paper]{res}

\usepackage{ifpdf}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\ifpdf%
  \usepackage[pdftex]{hyperref}
\else%
  \usepackage[hypertex]{hyperref}
\fi%

\hypersetup{
  a4paper,
  colorlinks,
  urlcolor=black,
  pdfpagemode=none,
  pdftitle={Curriculum Vitae},
  pdfauthor={Terje Gundersen},
  pdfcreator={Terje Gundersen 13/02/2009},
  pdfsubject={Curriculum Vitae},
  pdfkeywords={Signalbehandling KOMTEK MTKOM kommunikasjonsteknologi multimedia NTNU Tandberg Jernbaneverket Windows MacOSX linux unix C RubyonRails JAVA Python Matlab JSP HTML}
}

%%===========================================================================%%

\begin{document}

%---------------------------------------------------------------------------
% Document Specific Customizations

% Make lists without bullets and with no indentation
\setlength{\leftmargini}{0em}
\renewcommand{\labelitemi}{}

% Use large bold font for printed name at top of pages
\renewcommand{\namefont}{\large\textbf}

%---------------------------------------------------------------------------

\name{Terje Gundersen \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad $\;$ 26.11.1986}

\begin{resume}

\begin{ncolumn}{2}
	Hjemmeadresse:				& Studieadresse:\\
	Kongsskogen 44		    & Nedre Møllenbergs gate 19a\\     
	1385 ASKER				    &7014 Trondheim\\      
	\tt{terjegu@gmail.com}	 	&\tt{terjegu@stud.ntnu.no}\\
	Tlf: (+47) 46 673 376 	& \\
\end{ncolumn}

%---------------------------------------------------------------------------

\section{\bf{Utdannelse}}

\begin{format}
\title{l}\dates{r}\\
\employer{l}\location{r}\\
\body\\
\end{format}

\title{Master of Science}
\employer{Kommunikasjonsteknologi}
\location{NTNU}
\dates{2010}
\begin{position}
Har fullført fire år ved NTNU og har med det ett år igjen av studiet ved NTNU. Jeg har valgt studieretningen signalbehandling, med fordypning i lyd- og bildebehandling og skriver master innenfor taleteknologi.
\end{position}

\title{Examen Artium}
\employer{Allmenne fag}
\location{Asker VGS}
\dates{2005}
\begin{position}
På Asker videregående skole tok jeg generell studiekompetanse med fordypningsfagene 3MX, 3FY og 3KJ.
\end{position}

%---------------------------------------------------------------------------

\section{\bf{Jobberfaring}}

\begin{format}
\title{l}\dates{r}\\
\employer{l}\location{r}\\
\body\\
\end{format}

\title{Utvikler}
\employer{NTNU}
\location{Trondheim}
\dates{sommeren 2009}
\begin{position}
	På NTNU jobbet jeg på et prosjekt på IET-instituttet som gikk ut på å lage en demonstrasjon av taleteknologi for Forskningsrådet som ble vist frem på Forskningstorget i Oslo og Trondheim høsten 2009. Jobben min var å lage talegjenkjenneren til et talestyrt dataspill.
\end{position}

\title{Utvikler}
\employer{Tandberg}
\location{Lysaker}
\dates{sommeren 2008}
\begin{position}
	Hos Tandberg jobbet jeg på kvalitetssikrings avdelingen (QA) hvor jeg laget en nettside i \emph{Ruby on Rails} for å presentere testresultater fra en database. Jeg laget også \emph{Ruby}-script for å populere databasen.
\end{position}

\title{Nettoperatør}
\employer{Jernbaneverket}
\location{Trondheim}
\dates{2007--2008}
\begin{position}
	Hos Jernbaneverket hadde jeg deltidsjobb i ett og et halvt år hvor jeg overvåket GSM-R nettet deres. Det er deres eget GSM-nett som brukes av alle togførere, togledere og vedlikeholdsarbeidere som jobber for Jernbaneverket. Jobben besto av å overvåke og feilsøke når feil oppsto.
\end{position}

% \title{Butikkmedarbeider}
% \employer{Rimi}
% \location{Asker}
% \dates{2002--2005}
% \begin{position}
% 	Jobbet først på lageret og senere i kassa da jeg ble 18. Jobbet også med ``post i butikk''.
% \end{position}
% 
% \title{Hjelpetrener}
% \employer{Asker Ski Klubb}
% \location{Asker}
% \dates{2000--2002}
% \begin{position}
% 	Jobbet som hjelpetrener i barneidrett/allidrett for barn mellom 5 og 11 år. 
% \end{position}

%---------------------------------------------------------------------------

\section{\bf{Tillitsverv}}

\begin{itemize}
	\item Studentassistent, matematikk 4D, høsten 2009
	\item Studentassistent, digitalteknikk med kretsteknikk, våren 2009
	\item Studentassistent, matematikk 4D, høsten 2008
	\item Instituttillitsrepresentant for ITEM i studentrådet ved IME-fakultetet, 2008--2009
	\item Studentrepresentant i studieprogramrådet for kommunikasjonsteknologi, 2008--2009
\end{itemize}

%---------------------------------------------------------------------------

\section{\bf{Dataferdigheter}}
\begin{description}
	\item[Programmeringspråk:] JAVA, C/C++, Python, Ruby on Rails, HTML, JSP, CSS, AJAX, MySQL
	\item[Verktøy:] MatLab, HTK, \LaTeX 
	\item[Operativsystem:] Windows, Mac OS X, Unix
\end{description}

\end{resume}

\end{document}