\documentclass[11pt,a4paper,norsk,nofoldinglines]{brev}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\name{Terje Gundersen}
\address{
	Kongsskogen 44 \\
	1385 ASKER 
}
\signature{Terje Gundersen \\ \email{terjegu@gmail.com} \\ +47 46 673 376}

\begin{letter}{
Tandberg \\
P.O. Box 92\\
1325 Lysaker}

\opening{\bf SØKNAD PÅ FULLTIDSANSETTELSE HOS TANDBERG}

Jeg fullførte videregående skole på Asker VGS i 2005 og begynte på kommunikasjonsteknologi på NTNU samme året. Jeg går i dag siste året av siv.ing. utdannelsen med spesialisering i lyd- og bildebehandling og skriver fordypningsprosjekt innenfor taleteknologi. I år tar jeg fordypningsfagene taleteknologi og 3D-lyd som ikke kommer frem av karakterutskriften. 

I sommer jobbet jeg på instituttet for elektronikk og telekommunikasjon på NTNU med å lage en talegjenkjenner til et talestyrt dataspill på oppdrag fra Forskningsrådet. Spillet ble vist frem på Forskningstorget i Oslo og Trondheim denne høsten. Jeg har tidligere hatt deltidsjobb hos jernbaneverket med å overvåke GSM-r mobilnettet deres i halvannet år ved siden av studiene. Jeg har med denne opparbeidet meg erfaring innen selvstendig problemløsning og ansvarsfulle driftsoppgaver.

Jeg var på besøk hos dere forrige uke sammen med linjeforeningen min, Abakus, hvor vi fikk en veldig inspirerende omvisning av lokalene deres. Forrige sommer hadde jeg sommerjobb på QA avdelingen deres og har med dette fått et godt innblikk i hvordan det er å jobbe hos Tandberg. Jeg trivdes veldig godt i miljøet deres og måten dere jobber på. Med min utdannelse innenfor lyd- og bilde signalbehandling mener jeg at jeg vil passe godt inn i både video og audio gruppen deres.

Jeg anser meg selv som tilpasningsdyktig, løsningorientert og omgjengelig. Jeg vil fullføre utdannelsen min i juni neste år og søker dermed på jobb f.o.m. sommeren/høsten 2010.

\closing{Med vennlig hilsen}
\encl{4} % Vedlegg: 4

\end{letter}
\end{document}
